唔係話要清算你地，但每到大事大非就見到藝人真面目

冇出聲個d唔好以為全運動完會冇事

我地呢一代親眼見住你地做過咩，冇做過咩

做人一定要有良心同心地善良

我已經知你地為人

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

印象中最深刻係阮民安咁同埋葉德嫻Tommy條女本身大陸都幾多人支持

有一班sell夢想既男女藝人

唔好再扮心地好

特別tvb個班

周柏豪一樣係星夢一樣有出聲，起碼出過

FYY同麥明詩都有

但個班平時sell自己心地好既

同我收皮

有名你叫偽人
可以聽佢歌 睇佢戲 但僅止而已
除左少數肯出聲既值得我地欣賞
其餘就算鳩數啦

賣夢想賣良知

你肯為良知夢想放棄錢？

連叫人飲水都唔做

點解呀？你怕錢呀嘛，怕大陸唔俾角色你呀嘛

你唔貪錢都貪虛榮感

老個班，40歲樓上個班當你有小朋友要養

後生個班呢？

追外國野好過

did did 開咪講612講到喊

TVB冇出聲既冇一個係無辜

謝安琪
陳奕迅
唔係逼人表態 你唔表態係你既自由
但係我選擇聽唔聽你就係我既自由

其他唔紅個d都唔知驚咩，驚冇人識你好過

幫佢地諗埋 未上到位唔可以表態住

Heidi 都有岀聲
其他隊友唔知有無